{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Ô∏è Mul on mustvalged laigud."},{"text":"P√µllumehed v√µivad mulle kella kaela √ºmber panna."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja vadistan, kui k√µnnin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib tiigis ujuda."},{"text":"Munen."},{"text":"S√∂√∂n terasid."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Naaber\" ja sa v√µid minu seljas s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin joosta v√§ga kiiresti."},{"text":"Inimesed kasutavad mind taludes."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Oin ja armastan mudas m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roosa."},{"text":"Ma s√∂√∂n maisi."},{"text":"Mul on nuhtlus."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pesasid ehitan puudesse."},{"text":"S√∂√∂n usse."},{"text":"Laulan magusat laulu."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen v√§ga tugev kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pakiruum ja suured k√µrvad ning ma ei unusta kunagi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Olen valge ja kohev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm!"},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu pisikesed lambad."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumepalle."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Aitan lilledel kasvada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen asjad m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad mulle vihmavarju."},{"text":"K√µlan nagu \"pitter-patter\"."},{"text":"Ô∏è Puistele meeldib kujuneda siis, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan puid ja panen lehed keerlema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel olen √µrn, vahel olen tugev."},{"text":"Ô∏è Ma olen n√§htamatu, aga sa tunned mind."},{"text":"Lohega saab lennata, kui puhun."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike."},{"text":"Olen tehtud pisikestest veepiiskadest."},{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu loomad."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaarja kujuga."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa n√§ed mind ainult siis, kui p√§ike paistab."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja j√§ine ning langen talvel taevast alla. Olen v√§iksem kui lumi.","hints":[{"text":"Vahel teen haiget, kui sind l√∂√∂n!"},{"text":"S√µitmine v√µib olla ohtlik, kui ma kukun."},{"text":"Olen k√ºlmunud vihm."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma v√µin p√§ikese blokeerida ja pimedaks teha, aga ma ei ole pilv. Olen v√§ga paks ja raskesti l√§bi n√§htav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Juhtun tihti varahommikul."},{"text":"S√µitmine on raske, kui olen kohal."},{"text":"On tunne, nagu k√µnniksid l√§bi √µudse maailma."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Vahel olen pime ja hirmus ning toon ohtralt vihma, tuult ja v√µib-olla isegi v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa peaksid sees olema, kui ma tulen."},{"text":"Ô∏è V√µin tekitada √ºleujutusi."},{"text":"Ô∏è Olen suur torm."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Torm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vesi, mis langeb taevast. Iga √ºks minust on erinev, nagu pisike kunstiteos. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µid mind keelele p√º√ºda."},{"text":"Meil on kuus poolt."},{"text":"Me teeme ilusaid pilte akendel."}],"options":[{"label":"Hailstone","isCorrect":false},{"label":"Vihmapiisk","isCorrect":false},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}